{"prompt": "Tiện ích Thấu chi sản xuất kinh doanh", "response": "- Chi vượt số dư CÓ trên tài khoản thanh toán\n- Sử dụng hạn mức linh hoạt, tiết kiệm chi phí\n "}
{"prompt": "Đặc tính Thấu chi sản xuất kinh doanh", "response": "- Hạn mức thấu chi:\n- Không tài sản bảo đảm: tối đa 50% số dư bình quân tháng tài khoản thanh toán trong 06 tháng gần nhất\n- Có tài sản bảo đảm: Không giới hạn.\n- Thời gian thấu chi: tối đa 1 năm"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thấu chi sản xuất kinh doanh", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn\n- Bản chính tài sản bảo đảm (nếu có)"}
{"prompt": "Tiện ích Vay Phố chợ thương mại", "response": "- Đáp ứng vốn kịp thời và linh hoạt cho các hộ kinh doanh tiểu thương quanh khu vực chợ.\n- Giải ngân và thu nợ trực tiếp tại địa điểm kinh doanh\n- Trả góp linh hoạt ngày/ tuần/ tháng\n "}
{"prompt": "Đặc tính Vay Phố chợ thương mại", "response": "- Biện pháp đảm bảo: Không tài sản bảo đảm\n và có tài sản bảo đảm\n- Số tiền vay:\n  + Không tài sản bảo đảm đến 200 triệu đồng.\n  + Có tài sản bảo đảm đến 70% giá trị bất động sản.\n- Thời hạn vay linh hoạt\n- Phương thức vay: Vốn trả linh hoạt, lãi tính theo dư nợ giảm dần/dư nợ ban đầu"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay Phố chợ thương mại", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm."}
{"prompt": "Tiện ích Vay Tiểu thương chợ", "response": "- Không tài sản bảo đảm.\n- Giải ngân và thu nợ trực tiếp tại địa điểm kinh doanh của tiểu thương\n- Trả góp linh hoạt ngày/tuần/tháng\n- Tham gia bảo hiểm nhân thọ và bảo hiểm cháy/nổ sạp chợ trong suốt thời gian khách hàng vay vốn"}
{"prompt": "Đặc tính Vay Tiểu thương chợ", "response": "- Số tiền vay: tối đa 01 tỷ đồng\n- Thời hạn vay: tối đa 05 năm\n- Phương thức vay: Vốn, lãi tính theo dư nợ ban đầu.\n- Tài sản bảo đảm là Quyền sử dụng sạp \n- Khi xảy ra sự kiện bảo hiểm (thương tật, tử vong, cháy/nổ sạp chợ) thì toàn bộ dư nợ khoản vay của Khách hàng tại Sacombank do Công ty bảo hiểm chi trả thay (*)\n(*) Theo nguyên tắc điều khoản tham gia bảo hiểm đã được ký kết giữa Sacombank và Đối tác bảo hiểm"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay Tiểu thương chợ", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn\n- Bản chính hồ sơ chứng minh Quyền sử dụng sạp (hợp đồng thuê sạp, hợp đồng góp vốn, giấy chứng nhận Quyền sử dụng sạp...)"}
{"prompt": "Tiện ích Vay nông nghiệp", "response": "Đáp ứng tất cả nhu cầu vốn phục vụ  vực sản xuất nông nghiệp (nông, lâm, diêm nghiệp và thủy sản), bao gồm:\n- Bổ sung vốn sản xuất nông nghiệp.\n- Đầu tư tài sản là đất đai phục vụ sản xuất, máy móc thiết bị, phương tiện vận chuyển đặc thù để mở rộng quy mô sản xuất.\n- Bổ sung vốn buôn chuyến các mặt hàng nông nghiệp."}
{"prompt": "Đặc tính Vay nông nghiệp", "response": "- Số tiền, thời hạn vay: không giới hạn, căn cứ vào phương án kinh doanh, nhu cầu vốn, khả năng trả nợ\n- Phương thức Vay/ thanh toán khoản vay: Đa dạng, phù hợp với dòng tiền, nhu cầu và khả năng trả nợ của Khách hàng  \n- Tài sản đảm bảo: Bất động sản, phương tiện vận chuyển, máy móc thiết bị, hàng hóa, nguyên vật liệu, bán thành phẩm, thành phẩm…"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay nông nghiệp", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm "}
{"prompt": "Tiện ích Vay Sản xuất kinh doanh", "response": "Đáp ứng nhu cầu vốn phục vụ sản xuất kinh doanh gồm:\n- Bổ sung vốn lưu động.\n- Mua máy móc thiết bị, cải tiến công nghệ.\n- Xây dựng/Mở rộng nhà xưởng.\n- Kinh doanh nhà thuốc, thuốc bảo vệ thực vật theo quy định của pháp luật."}
{"prompt": "Đặc tính Vay Sản xuất kinh doanh", "response": "- Số tiền, thời hạn vay: Không giới hạn. Căn cứ vào phương án kinh doanh, nhu cầu vốn, khả năng trả nợ.\n- Phương thức vay/thu nợ: Đa dạng, phù hợp với dòng tiền, nhu cầu và khả năng trả nợ của Khách hàng .\n- Tài sản bảo đảm: Bất động sản, phương tiện vận chuyển, máy móc thiết bị, hàng hóa, Nguyên vật liệu, Bán thành phẩm, thành phẩm…"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay Sản xuất kinh doanh", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm"}
{"prompt": "Tiện ích Vay mua nhà", "response": "- Thế chấp bằng chính tài sản hình thành từ vốn vay\n- Thời gian vay dài giúp giảm áp lực trả góp\n- Tư vấn giải pháp tài chính hiệu quả \n- Đảm bảo quyền lợi của các bên với Dịch vụ trung gian thanh toán "}
{"prompt": "Đặc tính Vay mua nhà", "response": "- Số tiền vay: đến 100% giá trị mua/ nhận chuyển nhượng bất động sản\n- Thời hạn vay: đến 30 năm"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay mua nhà", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm, hồ sơ về bất động sản dự định mua/nhận chuyển nhượng (Hợp đồng mua bán, hợp đồng đặt cọc, bảng báo giá, ...)"}
{"prompt": "Tiện ích Vay mua xe", "response": "- Giải ngân nhanh chóng khi có Giấy hẹn đăng ký xe\n- Hồ sơ đơn giản\n- Lãi suất cạnh tranh"}
{"prompt": "Đặc tính Vay mua xe", "response": "- Mức vay đến 100% giá trị xe (bao gồm VAT và phí trước bạ)\n- Thời gian vay: tối đa 10 năm\n- Tài sản bảo đảm: phương tiện vận chuyển, bất động sản."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay mua xe", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD; Hộ khẩu/Tạm trú\n- Chứng từ chứng minh thu nhập\n- Thông tin về xe dự định mua (Báo giá, Hợp đồng mua bán/Hóa đơn VAT...).\n- Hồ sơ tài sản bảo đảm ( thế chấp bằng bất động sản)"}
{"prompt": "Tiện ích Vay cầm cố chứng từ có giá", "response": "- Số tiền vay: đến 100% giá trị chứng từ cầm cố.\n- Giải ngân nhanh chóng, trong vòng 30 phút."}
{"prompt": "Đặc tính Vay cầm cố chứng từ có giá", "response": "- Giải ngân đến 100% đối với cho vay cùng loại tiền cầm cố do Sacombank phát hành; \n- Giải ngân đến 95% đối với cho vay khác loại tiền cầm cố do Sacombank phát hành hoặc giấy    tờ có giá do đơn vị khác phát hành. \n- Thời hạn vay: phù hợp với thời hạn của chứng từ cầm cố.\n "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay cầm cố chứng từ có giá", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm"}
{"prompt": "Tiện ích Vay du học", "response": "- Mức tài trợ cao nhất: 100% học phí và chi phí sinh hoạt.\n- Phương thức vay và trả nợ linh hoạt"}
{"prompt": "Đặc tính Vay du học", "response": "- Số tiền vay: đến 100% học phí và chi phí du học\n- Thời hạn vay: đến 10 năm.\n- Tài sản bảo đảm: bất động sản, phương tiện vận chuyển, Thẻ tiết kiệm/Số dư tiền gửi/Giấy tờ có giá."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay du học", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm\n- Bản sao Hộ chiếu, Visa của du học sinh, chứng từ liên quan đến khóa học và giấy tờ chứng minh quan hệ nhân thân (trong trường hợp người vay không phải là du học sinh)"}
{"prompt": "Tiện ích Vay tiêu dùng phục vụ đời sống", "response": "- Đáp ứng tất cả nhu cầu tiêu dùng cá nhân\n- Hồ sơ đơn giản"}
{"prompt": "Đặc tính Vay tiêu dùng phục vụ đời sống", "response": "- Số tiền vay: đến 100% nhu cầu\n- Thời hạn vay: đến 20 năm\n- Tài sản bảo đảm: bất động sản và phương tiện vận chuyển"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay tiêu dùng phục vụ đời sống", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn\n- Bản chính tài sản bảo đảm"}
{"prompt": "Tiện ích Vay tiêu dùng nhanh", "response": "Đáp ứng nhanh và linh hoạt nhu cầu tiêu dùng\nĐược tặng ngay bảo hiểm An Tâm Tín Dụng trong suốt thời gian vay"}
{"prompt": "Đặc tính Vay tiêu dùng nhanh", "response": "Số tiền vay: đến 200 triệu VND\nThời hạn vay:  05 năm\nKhông tài sản bảo đảm\nPhương thức vay linh hoạt: theo dư nợ ban đầu hoặc theo dư nợ giảm dần\n "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay tiêu dùng nhanh", "response": "CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú \nChứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn\nHóa đơn tiền điện 3 tháng gần nhất/hợp đồng bảo hiểm nhân thọ có hiệu lực 1 năm trở lên/ thẻ bảo hiểm y tế/Thẻ bảo hiểm Healthcare/có kinh doanh thực tế tối thiểu 2 năm"}
{"prompt": "Tiện ích Vay tín chấp từ lương", "response": "Đáp ứng nhu cầu tài chính nhanh \nThủ tục đơn giản, tự động, không tiếp xúc"}
{"prompt": "Đặc tính Vay tín chấp từ lương", "response": "Số tiền vay: đến 30 triệu VND\nThời hạn vay: đến 24 tháng\nKhông tài sản đảm bảo\n "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay tín chấp từ lương", "response": "Khách hàng đang được chi lương qua Sacombank\nĐã định danh cấp 2 trên Sacombank Pay"}
{"prompt": "Tiện ích Vay tiêu dùng hưu trí", "response": "- Đáp ứng nhanh nhu cầu tiêu dùng \n- Được tặng ngay bảo hiểm An Tâm Tín Dụng trong suốt thời gian vay."}
{"prompt": "Đặc tính Vay tiêu dùng hưu trí", "response": "- Số tiền vay: đến 200 triệu.\n- Thời hạn vay: 05 năm.\n- Không cần tài sản bảo đảm."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay tiêu dùng hưu trí", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu tại địa bàn Chi nhánh cho vay.\n- Quyết định hưởng chế độ hưu trí/ Giấy chứng nhận hưu trí/ Trợ cấp BHXH theo quy định của pháp luật.\n- Sao kê ngân hàng 03 tháng gần nhất (trường hợp chi trả lương qua Tài khoản Ngân hàng) tối thiểu 03 triệu đồng/tháng"}
{"prompt": "Tiện ích Thấu chi tiêu dùng", "response": "Đáp ứng nhu cầu chi vượt số dư CÓ trên tài khoản tiền gửi thanh toán (gọi là thấu chi) nhằm đáp ứng kịp thời nhu cầu tiêu dùng của khách hàng."}
{"prompt": "Đặc tính Thấu chi tiêu dùng", "response": "- Số tiền vay: \n  + Thấu chi tiêu dùng: đến 04 lần thu nhập được chuyển khoản vào tài khoản thanh toán tại Sacombank, không quá 150 triệu đồng.\n  + Thấu chi tiền gửi: đến 100% số tiền gửi tại Sacombank\n  + Thấu chi sản xuất kinh doanh: \n    - Không tài sản bảo đảm: đến 50% số dư bình quân tháng tài khoản thanh toán trong 06 tháng gần nhất\n    - Có tài sản bảo đảm: Không giới hạn.\n- Tài sản bảo đảm: tín chấp, thẻ tiền gửi, bất động sản.\n- Thời hạn thấu chi: 01 năm.\n "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thấu chi tiêu dùng", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm"}
{"prompt": "Tiện ích Vay mua xe máy", "response": "Tài trợ cho vay xe mới 100% đối với các thương hiệu: Honda, Yamaha, Suziki, Piaggio và các thương hiệu khác xuất xứ từ Mỹ, Nhật Bản và các nước Châu Âu hoặc có linh kiện lắp ráp tại Việt Nam."}
{"prompt": "Đặc tính Vay mua xe máy", "response": "- Số tiền vay: đến 90% nhu cầu theo giá trị xe (chưa bao gồm VAT và phí trước bạ). \n- Thời hạn vay: 04 năm.\n- Không cần tài sản bảo đảm.\n "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay mua xe máy", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Thông tin về xe dự định mua (Báo giá, Hợp đồng mua bán/Hóa đơn mua bán xe....)"}
{"prompt": "Tiện ích Vay tiêu dùng Cán bộ nhân viên Nhà nước", "response": "- Không cần tài sản bảo đảm, giải ngân nhanh. \n- Được tặng ngay bảo hiểm An Tâm Tín Dụng trong suốt thời gian vay "}
{"prompt": "Đặc tính Vay tiêu dùng Cán bộ nhân viên Nhà nước", "response": "- Số tiền vay: đến 150 triệu đồng đối với cán bộ nhân viên, 300 triệu đồng đối với cấp Trưởng/Phó phòng ban của đơn vị, 400 triệu đồng đối với Trưởng/Phó đơn vị. Trường hợp đặc biệt mức vay lên đến 500 triệu đồng.\n- Thời hạn vay: 05 năm."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay tiêu dùng Cán bộ nhân viên Nhà nước", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú \n- Giấy tờ chứng minh về công tác, thâm niên tại cơ quan và mức lương "}
{"prompt": "Tiện ích Vay tiêu dùng từ lương", "response": "- KHÔNG cần Tài sản bảo đảm, giải ngân nhanh.\n- Được tặng ngay bảo hiểm An Tâm Tín Dụng trong suốt thời gian vay "}
{"prompt": "Đặc tính Vay tiêu dùng từ lương", "response": "- Số tiền vay: 16 lần thu nhập, đến 500 triệu đồng.\n- Thời hạn vay: 05 năm. \n- Phương thức vay linh hoạt: trả góp theo dư nợ ban đầu hoặc theo dư nợ giảm dần."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay tiêu dùng từ lương", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú \n- Giấy tờ chứng minh về công tác, thâm niên tại cơ quan và mức lương "}
{"prompt": "Tiện ích Vay phát triển kinh tế gia đình", "response": "Đáp ứng linh hoạt nhu cầu vay vốn nhanh, kịp thời để thanh toán các chi phí phục vụ đời sống, bổ sung vốn kinh doanh."}
{"prompt": "Đặc tính Vay phát triển kinh tế gia đình", "response": "- Số tiền vay: đến 10 tỷ.\n- Thời hạn vay: đến 05 năm.\n- Tỷ lệ cho vay: đến 90% giá trị tài sản bảo đảm \n- Tài sản bảo đảm linh hoạt"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Vay phát triển kinh tế gia đình", "response": "- CMND/Hộ chiếu/CCCD, Hộ khẩu/Tạm trú.\n- Chứng từ chứng minh thu nhập, mục đích sử dụng vốn.\n- Bản chính tài sản bảo đảm"}
